上商gt圍爐

有冇人今年入咗上商gt programme? 你哋係咩dept? 有冇而家做緊/做過嘅人分享下係點

GT做黎JM9